fifa18 真係集齊曬咁多集o既缺陷

1. 屈速，好似番左fifa14,15咁
2.遠射極易入 （好似番左fifa16 咁）
3.r1射波，自動導航過fifa16
3.龍門on9，輕易入前幾集極難入既波，遠近柱都一樣咁易入 （fifa14-16大力近柱必入，去到17平衡番，叫做多左遠柱on9失波）
4.龍門企位
5.前場緊逼難左
6.防守delay
7.變速無左，下下大力推
8.假身都無埋 （前幾集既L1 dribbling)
9.新L1 dribbling （近身盤扭／控球） 完全鼓勵人用反智轉身
10.斬波感覺上，係呢幾集之中最易傳到位

仆街ea，你不如直接搬番fifa17 d 野算喇，而且fifa18試玩版同fifa18根本就兩隻game

防守都做差左

L1 DRIBBLING 究竟無左定轉左制

仲有好多假人樣

好似轉左r1??

極其量叫假腳

變速同假身無左，好多野都做唔到

不能認同更多
其實fifa 17 本身幾好
只要用返依個方向，修正下
就已經可以變成隻好正嘅fifa18
依家改到不知所謂

BTW, 唔知外國果邊有咩評價呢？
始終EA 淨係會歐美果邊

上集L1 no touch dribble好強 用唔招基本上唔洗用其他skill moves

上集用skill moves好難
16用skill moves 極易

啲人全部好似比泥痴住咁
Pro club d rating 倒水咁倒

講中心聲

其實你地講緊邊招，求指點

但L2廢左好多

防守有引力扯住你
我打幾場season 用魚拉突 冇人追到我Rashford

今集就算捉到佢扭去邊/傳去邊都截唔到 成日人前波後

真係要早好多企實先截到

防守要重新適應下

不過感覺係進攻爽左 因為防守追唔切

任攻
緊係爽

等Patch啦...
如果唔Patch...
下年唔玩

場場開大，鳩射都入

不過pro club好左
無左bug佬
啲高佬慢左好多 傳中又無咁易屈到頭

電腦用曼連屈機到
一下直線 or L1三角就單刀/2 on 2
跟住邊路傳中下下都係未有人入禁區就傳, 跟住一定傳到去我2個中堅中間既空位, 有人插入黎射/頂

咁你又玩

中大伏

都未數佢其他新衰野
牙朗版冇牙朗
俾多咗錢但係冇得早用webapp
cut fut online guest play 唔公佈
radar 波衫顏色

唔玩又點知中伏

曼依然屈機 盧卡古屈到

廢就廢啦

竟然有人講L1 dribbling
香港玩家可能10個得2,3個識點用黎變速

反智轉身

好撚好用上集

究竟乜係L1 dribbling?
我淨係識用L2 shielding

到而家仲覺得fifa 13 係好好玩

我玩左半年我狂chop skills 假射都過唔到
後尾先知粒l1咁撚勁
禁兩禁就是撚到人 又易用
屌拿星

R1防守好似廢左咁

點用

今集r1

請指教下點用

有冇片睇下 唔係好明

又係d柒頭做黎自動迫搶

L1+三角又屈返機, D防守慢秒幾2秒先起步
上集明明幾好, 要高速插上緊先用到呢招, 今集是但用都得

L1 左/右假身
放L1 即禁加速 就有突然變速既效果

唔識斬波

今集變返L1三角天下

Pro club 方面
電腦後衛無論係閘定中堅 總係會包左其中一邊翼既位

唔似上集咁 條線係齊哂

另外防守比人拉住左咁 仲要儲氣 次次搞到好易犯規

唯一比上一集好既係唔再比你early cross埋去頭鎚
要你猜到入禁區 唔再玩猜味

fifa12最好玩

系

年年出新fifa都有人屌 話玩上一集好過
下年19出又會話玩返18仲好

你同我fd講d野一樣 我係咪識你

佢老味 改到唔俾人防守閘傳波
基本上捉到人地交波 都阻唔到傳波
防守果時個人好似9下9下 停唔到個人仔

個防守真係唔知做乜撚野

雖然有咁多缺點 但照買 因為有c朗

其實只要防守同龍門似返17就已經ok

17防守易過進攻

今集打legendary 都輕鬆炒
但好難clean sheet

我17打World Class 係咁贏 (冇SL大法)
18打Legendary好難
係咪我問題

仲有 d foul call完全on9
波皮都掂唔到撞撚死人可以唔叫foul
亂tackle 撞掉人可以唔foul
係禁區唔出腳掂一掂可以輸12碼

我玩左幾鋪已經試過兩次防守球員行過身邊，乜制都冇禁過，吹我十二碼，屌，係咪要我喺禁區拉開啲後衛比佢射？

試過我企係度 人地射波對腳炒落我度 吹我十二碼

係咪好小氣個個

打cdm閘唔撚到波

用親堅守陣個cdm就算較左進攻時留後
但佢都一定前過至少其中一個cm
例：疤既影帝同獌既馬迪
佢地時不時都企得前過小白/普巴
相反留後個個係小白同普巴

咩數值高起步先冇咁鈍
試過無論balance同acceleration點高都係好慢

敏捷有無關？
佢話轉向

Fifa一直都係贏license，始終咁多年都係winning畀到個種真實感，但奈何連個仆街logo都係假

唔好玩啦

今集個gameplay真心唔掂 場場大手交易 輕鬆入波同失波 上年17好玩好多 今集真係麻麻 冇咁大癮玩

個龍門弱智

fifa做咁多集 集集都咁垃圾都有人肯買 成班傻鳩

你唔好玩就真
你玩過winning就知winning d gameplay好fifa幾多
fifa打落又唔流暢
fifa係嬴online feature同license姐

以前咪又係屌winning 波子機

長期D1,2，唔叫廢喇掛

話17做得好既人係咪冇玩過16或以前既fifa
今集雖則唔係做得好但好明顯比起17有進步
單機難度點點點就唔好拎出黎講啦其實 fifa 9成人都係打online架啦以家

pro club 成日玩玩下hang

場場波5:4,6:5 完全都唔真實
個個都係咁區外就遠射

獌先痴撚線 盧卡古同伊巴互斬就入 再唔係搵兩隻翼鳩斬就頂得入

見到皇馬D撚過撚樣嘅撚樣我好撚想喊

玩左陣
瘋狂跑狗 頭鎚易頂左 難守左
玩season遇到跑狗隊 真係守多過攻
相比下 真心覺得winning今集好過佢

Ea表示 你班傻鳩味又係狗衝去訂去開ut包

唔撚買真係明智嘅選擇

小地圖顏色有問題 proclub開死球有時禁pad無反應
成個training係17copy去18 自由球距離顯示一樣有問題
18易攻難守

場場開大 17踢咁多場都未試過十幾球上警 痴撚線

我覺得係因玩家未熟悉個防守姐，之後應該會守得好d

今集出波好左，上集3下正方d波好鳩

依然改變唔到成日中柱既事實

d 人無撚啦啦自己撞埋一推
垃圾之中既垃圾

燒味好屈wo
玩左陣， 馬體斬3，4 次一定入到粒
唔係自己前鋒入都會對面OG

12一次既創新 黎到18 覺得大跌

1617無進都起碼未退步阿

16好玩D

pc買左, 有無人DOWN到80幾% hang機
之後reboot又無得繼續, 淨係玩到單機?

最on9係判12碼有bug
明明自己比人推低，對方無跌，但都吹我輸12碼
明明我剩係接實X制，睇重播我推又無鏟又無，

打左兩日試過6次

上集castro可以屈鳩人 今集睇親佢直播都輸緊

玩Pc板既巴打 入唔入到ultimate team玩? 我到依家都未入到

大buff左進攻
大nerf左防守
變左下下有前無後

下面小地圖係咪得黑白色?

以前用紅衫球隊有紅色wo

season

17已經係大退步啦

是旦一個遠射都有 =.=

第1場焗你玩嘅蝗對下體會
51分鐘先開始由我控制
結果計埋加時輸7:10

試玩同買 唔同

不能同意更多

可以結束

集集都係咁

落底線禁3角型再口方型必入 仲有個呢個時候龍門同後防都企定定

反而想個hunter 做漏第一關啲任務係咪可以砍掉重練？

點解兩個3？

樓主千其唔好玩呀
唔好又要屌又要玩

上網搵下啦

呢樣上一集都係
set進攻時留後反而隊到勁前

不過有d指令明顯左,例如set回防 佢地真係防到完全唔攻.....

係咪禁左1-2走位

點唔同法

Ea sport 真係驚

冇左stand tackle同剷波慢左好多係乜撚野玩法
本身fifa已經係攻易難守既game, 而家情況仲惡化左
winning爭氣啦頂, 忍夠EA啦仆街

玩左十幾分鐘先上手，最後7:3

今集winning gameplay點會好呀

下面個小球場好反智 我淺色衫佢比深色點我

果個叫雷達...

Winning先唔真實 以前pc我集集玩咁滯 比賽啲節奏快到 成場波兩隊不停對攻冇停過

今集fifa都係咁上下 玩ut差唔多場場最少8球
利申 課咗金繼續玩

唔係點出FIFA19
比10舊屎你食下次改返做5舊你就覺得進步左架啦

上集d 優點今集全部無晒
唔可以拗腰交波
唔可以鳩比L1 三角
唔可以屈速
要慢慢組織
L2 射門唔係必入，要睇龍門企位

其實我要求嘅fifa18 好簡單
用返fifa17 ,但改弱返頭槌少少
高過180 嘅速度唔會好快
淨係改依兩樣我已好滿足

玩開pro club表示節奏慢左幾好

17隊隊都高波屈兩邊

唔覺傳中易到位

暫時只輸過一下傳中

表示等patch一出又變番同之前一樣
爆速屈ai

冇得屈速就好了

不過遠射太撚屈

速都可以屈 但唔係下下燒味都入到波

上集ai防守睇到燥

利申 只玩pro club

所以唔知其他game mode點

勿屌

完全同意

其實FIFA17都好垃圾
17都係玩壞手
最平衡果隻係16 咩戰術都玩到

認同

兩三步已經可以推到入禁區

其實外國班友有無屌 可唔可以快d更新

上集改弱扭波，完全ai 防守（對面輸到掛機唔係咁易猜得入）

今集加強扭波，帶波跑又蹓冰咁順，但幾乎冇 ai 防守，仲要加大防守硬直，出腳閘有delay，要好謹慎同有耐性，high pressure 難左，因為傳波依然好準，直線比起上集輔助得好犀利（上集又太差），龍門太弱，後衛封晒大位，擺明得一個角度抽既波都救唔到，更加唔使提遠射

好多野改到過猶不及，攞唔到個平衡
其實改弱1on1 守衛表現，逼人手控就就得，閘位冇理由鏡頭外一個直線俾人放甩cut 埋入去起腳
nerf 遠射
同改善龍門中遠距射門反應

其實改番遠射同埋防守唔好delay tackle唔到就得 明明岩曬位都比人打穿 單刀又下下炮彈

認同樓上兩位

Skill move 屈速 龍門on9 呢d都可以叫預左 始終年年呢d都會改下 可能ea想比人覺得佢有做野
但最撚燥真係個防守 用cm協防今集d full back都唔撚追隻對面翼 㩒實個L1夾擊制 都唔太做到野
用L2防又好撚慢
最白痴係tackle制佢加左力道 有時諗住拉下衫 佢同我儲氣tackles 就失哂位
變相而家18就係鬥入波

叫ai迫隻ai反而慢慢行

前集開始已經咁

係ea forum屌左好多年

暫時pro club D6
ai明顯比上一集好咗好多，應封位就封位，唔會讓波or 9帶住個波唔傳，識得自己猜下
對面冇得屈兩邊9斬隨便頂入，輸嘅波都係好靚劏穿後防，所以呢集我哋team玩得好開心
起碼輸自己輸對面靚組織，唔係輸ai or 屈上集唔make sense 嘅身後頭槌

等出Fifa 19

不過唔知道大家開晒技能之後個光景係點

今集pro club AI勁到皇馬咁

屈速真係好on9 冇意思

其實更新大變機會都唔大 係咪要預左呢年成年都係鬥入波

PRO CLUB唔打ANY靠AI防守己經可以屈機

想知x2 唔想浪費精神打pro club
防守一企錯位機本上追唔番

樓上仲話課金果班人唔該反省下

第一日玩就覺得好winning
乜都慢一拍，傳波走位最似
球証得益果d冇改過 龍門最on9射個中間地波接唔到
唔好話咩唔識玩 隻game有問題就有問題啦
樓主講得岩
之前球証鳩吹，鳩射近柱，傳波慢
所有問題係晒18到都話好玩

痴撚線 上集都仲可以控下打下小組
今集除左反擊 都仲係反擊
個個都跑都狗咁

本身係fifa 痴漢 今次第一次玩到想賣game 但今集第一次買左數位 我屌

防守好撚on9 好似溜冰咁撚樣

實出patch 放心

咪kai啦 fifa18有優點都講得出
由fifa12到以家18最撚垃圾既一定係17
動作delay到仆街已經係死症 L1三角完全廢曬同埋奧巴美揚都會比70pace中堅追到已經唔合理
係用都用番fifa16 17係最失敗之作

究竟你想講邊集垃圾

sor 打錯 17係垃圾

點解我覺得17 responsive過18

最垃圾都係遠射，電腦禁區外啲遠射好似有晒自動導航咁，一係炮彈死角，一係彎入死角

其實你都得 今集就係咁垃圾

我打career三球十二碼比人撲哂 我問題定點 勁射同盪射都唔入

冇得鬥跑就叫垃圾

pro club ai依然on9
啲後防成日拉後個波比人搶
不過兩閘最撚on9成日比人引咗出去，咁快衝出去拓柒咩
打防中成日要返去補位

你唔講都唔記得 呢集個12碼又係低鳩能

你踢波唔會同人鬥跑既 現實世界個個球員速度一樣既

17根本最垃圾 下下唔順腳位都出到波比人頂
個撚個大隻佬又高又快 又有後車加速
18暫時玩落最大問題 遠射太易入

防守難左，龍門on9，鳩射都入

ut加重左有錢佬玩哂觀念
對面成90幾pac 80phy你隻後備跟本唔會夠跑
玩到灰，自己打控傳辛辛苦苦入左波，人地一個防反就搞掂你
17玩家表示想賣game

印象中

15太快又太易扭, L1三角太扭
16就控球為主, 個球員望唔到格硬傳會亂傳
17執中返15同16少少
18是旦射都入, 明爆後衛都過到=.=

印象中

15太快又太易扭, L1三角太屈
16就控球為主, 個球員望唔到格硬傳會亂傳
17執中返15同16少少
18是旦射都入, 明爆後衛都過到=.=

如果之後個patch 龍門同遠射 都唔改
好難有心機玩落去

防守都要改啦，而家啲反應慢到死

早過人地隻翼起步好多夠膽死追唔到
仲有成條後防線隻腳都好似踩左落泥漿咁勁慢

proclub先最on9，ai完全無身位，直線一穿唔追唔扯衫尾
龍門企位極on9，同埋好似唔撚識撲波咁on99睇住佢叫入
ai禁區落腳例俾12m，仲有今集鳩射都入咁，場場比數勁大
利申16,17 d2
今集淨係得返反擊同鬥入波

係 17真係最垃圾 雖然以家18都唔係好但我同班fd已經覺得好過17好多倍 如果遠射改弱番我覺得18冇乜其他大問題

老實講，識踢波嘅，FIFA17 係最好玩
佢無得屈速，無得拗腰鳩交，
無得L1 三角鳩放波
如果要玩頭先果三點，建議玩Winning
fifa 17要識用身背保護個波
慢慢組織制造空位，完全真實向
係唔知點解d 高佬可以好快
頭槌又過份強化

防守真係玩到忟，轉人永遠唔會比你轉倒最啱果個，就算用右邊枝桿轉都係咁

點解唔覺得係自己未熟防守?

轉人轉唔岩呢樣野由fifa15定16開始已經開始有呢個問題

笑撚左fifa17都有人吹奏 你玩18輸到懵左?
踢真波雖然冇幾可屈到人L1三角但一定知足球場上永遠有球員跑得特別快屈到速 唔講9x pace既球員 fifa17就算80pace都一樣比50,60pace球員輕鬆追到 你會覺得17好玩因為17ai防守比以往每一版強 你淨係封位由電腦幫你守你都可以拎番個波什至你afk人地都好難輕鬆入到波 以家18變番以前要人手守你就唔識守就話唔好玩 你番去玩17啦咁

17 無得屈速幾好

阿豬阿豬都用哂皇馬屈速好玩咩

18 咁多人話鬥入波，其實係你地未掌握到控制比賽節奏，兩邊一味只係識向前傳推邊L1 三角就當然場場大比數，如果大家訓練下控傳走位，就唔會兩邊大比數而只係你去禁住人地黎打

仲有今集啲後衛頭槌解圍好大機會own goal

pro club 真係未熟，同單機時嘅防守完全係兩回事黎

其實我覺得17 先屈速
(講緊pro club)

今集pro club人少打人多輸撚緊
防守完全係靠人多塞位，唔係靠截得準
頭先有場對面8,9個人，防守縮晒喺後面，一截倒就三角鳩跑，啲ai根本守唔倒鳩跑隊

有邊隻唔係咁

今集特別嚴重

17算係咁啦
係高佬都跑得快同頭搥屈機
今集18係防守轉身慢到喊喎
遮線岩晒位都截唔到
回身追完全追唔到
啲斬波變到好似無力咁
第一次打fifa打到頹

利申由fifa11開始玩

正評

17 衰既係
PAC 99 都比 d 19 CB 追到

控緊一個球員，係咪按實x可令一個npc追人，有冇成排人控？？

以前2,3個人就上d3

新手求教，防守時點令後衛線向前壓，縮小後衛同防中之間空間？？防中企中圈時，後衛線企禁區頂 一俾人過左防中，如入無人之境

呢個真
根本迫人玩主攻
場場456

話有得屈速唔真實既弱智唔該睇下以家利物浦場波文尼同沙拿既踢法

話口未完 Newcastle一下三角就單刀 真係好想知話屈速/直線穿曬唔真實既人有冇睇過波

屌住比錢

遮曬條線/大半 都比到喎
對面屈速下下自己後防回身都追唔到

現實又係咪咁呀
你話文尼 沙拿屈速，找卡數搵多個包/塞位，咪守到；今集係一轉人就好似自動由零起步咁，點追

比直線好似路夫雲同馬迪普比咁大空個位出黎咁梗係要比到直線啦；而家遮左都比到，仲有現實馬迪普現實追到荷西路添，fifa18得咩

認同，我認為你快果d (如巴打講嘅文尼)
你單對單可以一野就過
但兩個或以上唔可以
應該調轉，對方後衛一掂你就要甩波

現實屈速同比直線 場波都係1:1
遊戲入面變左456 好真實

無左afk電腦控

你打得慢姐
我嗰邊快到癲

想問下有冇人今集比人吹過手球罰十二碼？

其實今集點護波經常一轉身就會被篤走個波

仲有個問題係好多次明明知對面分邊 我已經控緊隻開始跑 但對面一放直線 隻閘硬係要無啦啦回身疾一疾 對面隻翼就已經放左9個身位

有 都係好似老屈咁

玩pro club係未有bug,明明禁x傳波call波總係企左係到舉手

其實最大問題係防守個包波同截波難度同17比高左好多 主要原因係因為個新盤扭系統太飄同癡腳
如果出patch改番個搶波強度應該會好好多 事實打反擊不嬲都係屈速架啦 有得快唔俾人快會唔會有啲癡線 同埋個龍弱左係真嘅同17比係差

換人防守個陣會疾咗下先有反應 同埋招拉衫廢咗

17 真係幾好
唔講scripting 既話

係咪得我覺得好玩

打慣左d 後衛失位, 識控之後其實唔差

但遠射太易入同直線太易比, 好似玩緊winning 3咁, 比親都有

成班傻9屌住黎玩 真可憐

傳波 d 動作怪撚到

打season 對手用獌，控制盧卡古，禁區外背向龍門，右腳一控，即時轉身再用右腳狂轟龍門左上死角
ea我屌你老母

是旦射一腳都子彈咁快真係好ON9

根本就唔使識用任何技術
用個勁既前鋒/中場
個波傳到禁區前
是晒禁一下射波掣已經造到一個極有威脅既遠射
都未計屈速同落底自動導航傳中
咁有撚好玩咩

發現咗個bug 唔知上面講咗未
就係當可以快速換人嗰陣
你自己入陣容即刻換哂三個
再出返去，個快速換人都仲用得
變相可以換四條友

好撚唔gur fifa 2k呢d game真係
根本可以就咁有個patch update人樣+交易+球衣
佢就每年出過隻新黎cap水
然後唔知點解每年都要改下d制/射波方式/防守走位爛係進步
但極其量呢d只係「唔同左」而唔係「改善」
根本好多時都越改越衰
同埋最唔gur係好多一線尾既球星都係假樣
fifa 18真係未必買

fifa17唔計script都係最垃圾 垃圾程度同winning11一鳩樣 所有動作生硬同delay到仆街完全冇流暢既感覺 雖然18 d人鳩射都入但整體個感覺有番以前咁多代fifa既感覺 即使比人下下入世界波我都玩得好爽

屌完好開機啦。。

17用禾確特鳩爆次次都俾人追到
EA

今晚season對曼聯祖記
美斯比爆炸頭追到
戴巴拿頂贏碧基

有人話冇得屈速先真實
17我美斯單刀就咁直線向前爆爆左十幾碼已經會比任何6x pace中堅後上追到 真係好真實

遊戲性高左好多 但好快會厭
希望patch 會有驚喜

依家long shot 的確誇張左d

跟左sliders set
成隻game唔同晒

點set

我冇跟legendary,時間同slow speed
改完覺得電腦龍門好撚勁
利申 玩日職

最on9 係防守姐
就算你企岩哂位都無用
對面一放直線 防守球員一定會delay 遲成秒先起步追

自己攻既時候一撚樣

仲有亂用x 傳入禁區都好易入波
防守球員下下慢過進攻球員

變到場場4:4,5:4,5:5
最少都3球
玩到唔想玩

食身位搶波一定吹
已經唔知點搶個波
有小小空位比佢起腳都多數失
真係唔識玩
打左幾場UT
最細比數個場都係 3-1
難怪佢UT 有個MISSION 係ONLINE 零失球
原來真係咁撚難

Fifa14 係咪最好

玩玩下都開始習慣
終於守到 出現返0:0

我覺得龍門改到55會好返
tom heaton比我狂攻都係失一球

臭你又奶

online冇得改 改單機冇咩意思

18明顯好過17啦
17有乜撚優點啊？ 我禁住L2 再係咁妹妹下都過幾件， 打pro club ai又豬閪 個個較到2米巨人 都跑得快過我。 隊隊都爆邊出波都叫組織？ 仲要有人吹奏話識踢波一定17好玩
講打組織 18好好多

我以為UT食卡先會有咁情況
原來 season 都係咁

on撚9
18個個彈珠台咁玩
就算你知佢點傳都一定唔夠快截
好多時啱位都截唔到
一隻game最基本就係要平衡攻守
守方完全delay
點玩？隊隊玩鬥攻呀？
另外一加速就變左推波 離個身老西咁遠
屌真係玩到燥

最後咪又係屌住玩

已經玩到唔想玩
等佢有大改既更新先睇下咩環境

fifa 更新左
小地圖變返球衣顏色
仲有無其他?

已打算放棄
真係好垃圾

玩其他game 好過咁受氣

更新左好左好多

快d 開game

1日仲有scripting都唔會玩
利申17season打到上d1 18未有打算買

咁你以後都唔洗掂fifa呢隻game

依家17玩巴菜Season
最鍾意對皇馬
留返十一月有特價先買18

利：D234升降機，廢得黎執著J小組

更新左, 對手多左個喇叭icon 可唔可以唔要

場場波至少出現4個入球，好好玩呀

其實fifa18個L2制都仲係好屈機 對家入完兩粒再用隻盧卡古禁實L2

節奏慢？ 仲快撚過17喎

打season連續幾場頭3分鐘入波

唔知係咪我錯覺呢

越唔可能入波嘅攻門 就偏偏好似必入咁
滴兩滴都入到

越有威脅嘅攻門
反而個龍就好似食左春藥咁 咁都救到

我次次玩都向度驚嘆

其實今集個防守變相唔可以鳩X姐

我打開any
今集岩岩開始個陣比人輪到仆街

但慢慢熟多d，而家失少左
隊友就攻多左好多

場場大比數就一定

啲球員走位差撚過17多多聲
成日後場攞到波附近冇晒人
原來衝晒上去 焗你斬

今集d setting 係咪廢架

我set 左兩閘always overlap,
唔禁制叫佢都唔衝上去-.-"

辣殺驚

傳波難左好多

上集玩world class 原全入唔到波, 今集易左,

禁咩制 叫佢地衝?

L1走位 今集試過越叫越走

依加死ser